中國人買左原油寶，連登仔會點講？

價格可升可跌，投資者需自己負責

中國人蝕錢，借啲意煽動其他人

原油寶，連個名都衰過人

韮菜年年割

咁多閒錢 拎去交稅有咩問題

抵撚死

美國佬又攪事

賺嗰陣又唔見你哋出聲歌頌習總

進貢畀黨

關我蛋治

投資者有機會損失全部本金

今年煙花特別多

遊行去美國領事館追討